又再懺悔

早2日先懺悔完

今日又要懺悔……
放工番深水埗，去樓下茶記買飯(唔係早2日嗰間)，等攞飯之時，有一對情侣同等，似30+，有以下對話:
女:早幾個月我地响大6，全日禁哂冇堂食，咪一早清零囉
男:咪係，香港頁係太自由啦，當日全禁，清晒，家下咪可以堂食囉
女:深圳都唔知幾多農民工呀工仔咁，日日都係mou响街食飯盒架啦，香港人零舍巴鳩閉

我攞完飯特登唔走，等埋佢地，我又「唔小心」右腳click左腳，令佢地2個攬埋一舊跌低，真係深表抱歉，嗱，我懺悔咗㗎啦